{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043772",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=12358&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성티하우스키즈펜션"
    },
    "text": "子供向けのトランポリンと電車が無料で利用できる宿です。 周辺にはブルーキャニオンが車で4分の距離にあり、フェニックス平昌スノーパークは車で2分の距離に位置しています。 ウェリーヒーリーパークは車で35分の距離にあります。 新型コロナウイルス対応のため、手指消毒剤およびスプレー型消毒剤が備え付けられており、チェックアウト後は消毒および清潔管理が行われます。 寝具類は洗濯及び交換されています。 入室時間は5時、退室時間は22時以降です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 屯内ターミナルで送迎サービスが可能で、予約が必須です。 各客室には様々なおもちゃや玩具が備えられており、スパ客室にはカレルドルフィン、オレンジペコ、シュガークッキーイルカ、イングリッシュガーデンのようなスパがあります。 スパの利用料は無料です。 夏季にはプールが運営され、入室後から翌朝8時までご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルを使用して利用でき、追加料金があります。 最大人数を超えたり、保護者なしでは利用できず、ペットの出入りはできません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 一部の客室の料金は、オンシーズン中に変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "この宿の周辺にはブルーキャニオンやフェニックス平昌スノーパークなどの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿の施設には子供向けのトランポリンや電車が利用できる設備があります。また、無料Wi-Fiも提供されています。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "宿では手指消毒剤やスプレー型消毒剤の提供、チェックアウト後の消毒および清潔管理、寝具類の洗濯と交換などの対策を行っています。"
        },
        {
            "question": "宿の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "宿の入室時間は5時からで、退室時間は22時以降となっています。"
        },
        {
            "question": "宿からの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、宿では予約が必要ですが、屯内ターミナルでの送迎サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿の客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿のスパの利用料はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、宿のスパの利用料は無料です。"
        },
        {
            "question": "宿にはプールがありますか？",
            "answer": "はい、夏季にはプールが運営されており、宿泊者は入室後から翌朝8時まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿でバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、宿ではバーベキュー施設を利用することができます。ただし、炭とグリルの使用には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "宿での利用人数や保護者の有無、ペットの出入りなどに制限はありますか？",
            "answer": "はい、宿では最大人数を超えることや保護者なしでの利用はできません。また、ペットの出入りもできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "はい、宿ではゴミは指定された場所に分別して捨てるようにお願いしています。"
        },
        {
            "question": "宿の料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "はい、一部の客室の料金はオンシーズン中に変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営にはどのような条件がありますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 412,
        "QA": 559
    }
}